司法已經唔獨立，有人變咗做deadbody俾人over未？

想見識吓可以over嘅deadbody

定只係扮嘢做show?

好多義士已經dead 左

閲

Dead咗啦，你依排有見過佢咩

便衣警想屈西九影相學生搶槍

坐爆48都要7000蚊保釋
又屈搶槍 又私刑
無人講？